(食屎啦你) CCTVB 02:20 旺角卡門

烏蠅哥

開始

我肥九啲刀疤都多過你啲腳毛呀

食屎啦你.jpg 出左未

好後先出

第一次講食屎啦你

剪左「賣到我頂唔順果日我乸咋山埃落去毒死班陷家剷」

我最期待既畫面

張曼玉真係好有氣質